有冇人知呢隻係咩昆蟲黎

識飛，但好似又飛唔高。

頭上咁多條觸鬚

周中條眉毛啊

你個名點讀？

初頭 飛緊個陣，以為係甲蟲，細心睇又唔係

細櫛角蟲科 Callirhipidae

真係好少見。

捉蟲

稀有品種